林鄭咀硬到仆街 永不認錯

死仆街

面子大於一切
等於香港既土皇帝

佢條撚樣真係要比香港人一人一石頭掟撚死佢